小弟諗到口號去呼應G7峰會，請文宣巴絲入黎一聚

既然係G7峰會入面各國表達咗中共應該要遵守中英聯合聲明既意向，香港人何不食住上，係黎緊既集會、示威同遊行入面向世界作出控訴呢？
小弟諗到以下口號，各位文宣巴絲點睇？
中共無恥，眾所周知；
聯合聲明，有約不依！

pish

推

【國際路線】全世界印同舉依款標語

多謝連登文宣巴絲！